日本時事評論員分析美國總統大選，底下好多日本人留言今次美國大選結果勁唔尋常

連政治冷感的日本人都睇得出選舉有唔妥
話今次美國大選係美國史上最唔公正的選舉

底下有日本人留言話現今美國民主程度不如台灣台灣係民主國家no.1

有追嘅一定覺得有問題 屌你閃電十一人咁 一日未反cup都唔吹雞

遠在地球另一邊一直受住支那威脅嘅果然先係最清醒，比班美豬試下支共統治岩嫁啦

全部都係cctoy兒登仔

舉國之力連眾議員都不能大勝,左膠市場開始末落
下屆又整D垃圾運動谷票啦

左膠：日本評論員，日本網民都係香港cctoy兒登仔！

btw左膠係唔會入黎
佢地心裏面只會認定全世界只有香港連登侵粉會話美國民主黨出術

連登仔：日本人輸打贏要 唔識美國選舉

有無韓國人點睇今次美國大選?

push

想知各國網民點睇

連登仔（左膠）：日本人輸打贏要 唔識美國選舉

左膠：未fc not true

哩個一定係fake news fake news fake news!!!